前島亞美真係入得廚房出得廳堂既好女仔！！！！！

未睇曬睇曬再評論

aiai先係有椋名凜既影子

女子力(物理)

把聲好八婆

注意7：05

亞美食我條腸話哀C

太可愛啊了